[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(59) 劇透細字深藍色

劇透請用藍字 size1 兼加密

30強

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
17 鄧喬 @gn_auhsojt
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123
心美 @scarlett328
強尼 @ilovemyoq
Haliey @haileyc
Koey @koeykoeyman

9月6 ViuTV全民粉絲見面會

李棟旭巴打

留名🍅
frankie再見了
====個人簽名檔====

ellen

我以為viu諗住當冇事 估唔到

還我ANSON LO!!!

片尾勁沉重

花姐問anson 果下我都喊左

狗毛

呢個節目玩完了

垃圾狗毛

最後ellen

還我anson lo呀

屌我唔想喊

表白姜B
喊到痴左

睇個尾睇撚到喊咗

啊⋯⋯

狂讚B投A

變遺作

難得有個位比ellen

a組自己都唔要d垃圾

最後片尾段音樂係咩？

狗毛換anson lo先啱

Anson Lo 同 Dee 好過條狗毛啦 屌~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

劣幣驅逐良幣

the best is yet to come

踢走狗毛啦 要嚟做乜

之前知foul咁多B嘅人，到頭先已經冇咁嬲
點知而定家睇直播，都係嬲到爆炸

btw RIP Ellen

Post頭要改了

花姐

兩round都係

Ellen係好評判

The best is yet to come囉

真係幾好樣喎 ig係咩？

狗毛換anson Lo pleaseeeee

狗毛憑咩

dee哥 同 Enson Lo反而冇份

咁快又直落比賽

The best is yet to come

Diu喊到我

屌 仲要特登播佢D歌

Ellen

成個氣氛好sad

姜濤憑咩留係到

知唔知醜？

花姐: 但係Anson Lo都好好wor

thanks

其實肥仔入行可以做啲咩
你話佢可以做杜汶澤 但係佢又一啲演技都冇

#1咪齊晒

Dee

花姐： 但係anson 好好喎

咪係 做乜撚野

A組真係好多垃圾
阿神 ANSON都好想佢留

anson lo

Yimk dee ansonlo frankie

yimk

呢一個禮拜越睇越沉重....
最後仲要ELLEN....

agger 疆圖優點 星味囉, 樣囉. 唔...諗唔到

完全無法認同

除左狗毛 其他4個都合理ge
鳩毛走啦 比返個位anson gay

我而家好想喊呀
點解係狗毛唔係anson lo
利申唔討厭狗毛，但覺得anson lo更值得入圍

睇到想打爆個電視

叫到迪迪仔 里奧仔就唔開胃 完全無料都入到20強

唔好比而家既「香港娛樂圈」 限制住啦

聽日應該會播片，到時cap返

花姐真係睇人好準
佢知邊個有潛質

有肥仔同lokman咁leadership嘅teammate
Moley 里奥仔都可能好似之前肥仔隊雜兵咁大進步

係得a team方式先會走精面，唔將勤補拙

垃圾節目

狗毛換anson lo

Anson lo

樣囉 eric kwok講左啦

屌 俾狗毛晒左個位

今次真係好公道？老實講 觀眾角度b2絕對贏a2
好多人都覺得評判係跳舞到冇乜點計過分
好多都會覺得好唔公平

咁睇返fb都有10幾%觀眾撐A2 咩叫絕對
評判唱歌跳舞比係7:3定8:2洗唔洗同你地交代先
評判自然有佢專業睇法 b2 fans想1:9添 評判又要跟

唉 a組好多垃圾 dee anson lo 嚴其

個賽制問題可能令到大家覺得A組點點點
但係佢地都係盡自己努力做好姐 結果其實唔關A組啲組員事

今集可以當結局睇

最後呢part真係忍唔到

A組輸talent B組輸導師

屌鳩走條狗毛

收檔啦 jm9

屌你老母
唔該B組個5個同我打撚哂a組班垃圾

狗毛呢？

呀dee 同嚴祺更加值留低囉

神仙都難救

復活賽PLS!!!
還我ANSON LO
想像唔到黎緊20集見唔到ANSON LO，可以點過

老實講 我完全唔明點解要揀狗毛 （黑人問號

播歌
永遠懷念盧凱彤
喊到仆街

花姐真好人

eric kwok話姜濤大部分靠樣你知架啦
姜個樣sad到即刻喊

唔想佢地被人foul

Ellen

留名
支持細貓
支持Jason

20強出新片頭？

雖然我對anson lo 同yimk無感
但都唔好狗毛呀

B組好好啊 但係投A組 屌你老母

仲未平服倒心情

我想喊呀

咪係 dee真係幾有才華

做佢自己，唔洗做人影子

係人都中意b組多d啦 花姐都係人

A組啲騎尼怪有得留.....

呢個就係香港既娛樂圈

屌 a組真係越睇越乞人憎

CLS 咁快爆post

其實最合理係a隊輸, out佢十個

根本狗毛、一百毛、Moley 一早內地左㗎啦，嘥鳩氣

巴打我幫你頂住先

其實A組比左5個佢地 咁foul哂佢地5個咪可以喺原本個B組留10個

點解揀狗毛都唔揀Anson Lo, 真係諗極都唔明

見到狗毛我決定以後唔睇viutv 即刻洗走個台

屌… Anson Lo 真心正好撚多
我覺得A果邊太多古靈精怪 而一刻可能A贏 但論星味 B天花板一定高好多

佢唱得

仆街肥仔同狗毛換Frankie得唔得

我都差d

觀後感

Team B 接曬 Team A d 水貨笑死
Ellen 點解果晚開心聽日又

無辜區
1. Anson Lo
2. Dee
3. Yim Ki 星途再次受阻

多鳩餘
1. 鳩毛
自己有唱片公司就讓個位出黎比Yim Ki / Dee / Anson Lo啦

屌 還我Anson Lo同 ah Dee

點解評判就係專業？

cls 狗毛入 Anson Lo同阿Dee輸比佢？

team b好多遺珠

Ellen歌好好；
但絕對係一個好差嘅評判，唔好因為佢走咗而盲讚佢。
香港就係因為太多人咁諗野，唔敢批評啲有過功績、成就嘅人，先會愈來愈墮落。

但193咁垃圾都跟肥仔做到個好表演

Team b係輸得好唔抵呀
咁揀狗毛 唔要dee/anson lo又點撚解釋？
睇左啲乜撚野？

咁個賽制一早講咗出黎
硬撼唔得 你又唔怪得人搵alternative既

Anson表現穩定
跳又超班 唱又扮到下
狗毛連自己唱歌強項都唔穩陣

真, A留5個差不多

唔係呀嘛

下一ROUND評批....係咩風格

而家係導師寧願要狗毛都唔要佢

點解簡佢 b組導師傻撚左

我理撚得你有無進步，總之A2 A3某D撚樣根本零本錢入行，真係咁都好意思留低？人唔笑狗都吠啦

起碼5:5啦
龍志權跳阿舜舞都扣晒分啦

好撚嬲 痴鳩線點會係狗毛
然後都on撚9, 人地foul走10個, 你俾返4件垃圾人 (Jer唔係), 點撚同你玩
屌!

我都想像唔到呀
還我anson lo呀
邊有理由揀狗毛！！！！！！！！！！！！

佢當時啲神情真係好古怪

真心唔明點解有人會吹捧細貓

Show Blocked User - 月野兔兔
屌佢老味條撚屌又出現啦

a組揀晒d垃圾走

太陽娛樂

鳩毛係咪有後台？

你有錢你都可以即時專業

佢最唔想靠樣，但呢一刻冇辦法

狗毛歌都未唱得掂

中間果個乜水黎架

yimk仲要玩多幾次比賽 想佢走遠少少姐

其實佢好唔想比人話佢得個樣
我知你進步緊嫁姜濤！

鳩毛

爆得勁快

你認真

花姐好慘，佢已經無權決定D仔的去留同賽，仲要被劉美君屌偏幫B組。劉美君理性少少好唔好?

Dee, Anson Lo, Yimk都好過9毛囉屌

其實諗下諗下都啱嘅
啲人去紅館開show
咪揾龍志權跳on9舞囉

評判就一定啱？

狗毛係咪有後枱架

畢書x?

好想知viutv呢個節目收視幾多

中間條女人形又係邊位？

B組有D咁嘅導師抵輸啦！

咁又唔好
老實講我覺得15foul10既話foul frankie都係意料之內既事啦

評判係on9喎

係
佢今輪d judgement係好有問題，我都有份屌
但某d上升到人身攻擊的層面的人證明唔到你有幾高尚

你有本事入到娛樂圈出到名你咪係專業

唱得？（更加黑人問號

我諗bii會好鍾意姜濤

agger
佢作過好多好歌，做過好多好事，但佢作為評判真係真係好撚差

Jer咁好都唔要

ian夠有公司啦 唔好盲反到咁

佢才華的確唔係好出色但個種偶像味係其他人無

咩撚野叫全民做星？
玩埋d小眾 做小丑 跳鳩舞好撚岩大眾口味？

KB 好似好激

頭先火火望住b組講話佢地幫你伴舞時我真係想同佢講句
仆你個臭街

你邊位呀
點頂呀

又來一班on9評

yes

鳩毛 個格又壞 歌又唱唔掂
除左個下巴尖到可以拎嚟開罐頭之外
諗唔到有咩好過anson gay

但而家係㨂星，唔係㨂才華

見佢忍住唔喊好傷心

還我Anson lo

台灣個個畢書盡？
又話有莫凱謙？

呢個係狗毛version 1.0?

Ian係咩公司

姜b點會淨係得個樣

個班評判冇一個有料
就算Ellen本身都唔紅啦
no offense

中間個膠面人

其實佢有樣有fans
呢刻foul左佢都有人簽
其他人更需要佢個位

真係接受唔到，下集無得再睇ANSON LO揸住JJ跳舞
呀!!!
好想棄左個節目去
得罪講句，ANSON LO表現>>>姜

佢評野太講feel

Bii 畢書盡
台灣歌手

最可惜真係anson

一開波覺得佢靠樣
但之後睇佢跳舞同唱歌都覺得唔差
起馬好撚過迪迪仔里奧先
同埋佢係咁多個入面top3 有市場
利申:唔係佢fans

個月野兔煩撚完未
唱方面 a2同b2差唔多
A2跳舞個part 知自己唔叻所以就跳啲娛樂性嘅舞去cover?
咁yimk個啲夠唔叻 死練到齊喎
咁講嘅話 b2有3個唱得唔叻 咁係咪唱到走哂音娛樂性夠高就可以全pass呀？

咁已經証明佢地技不如人
比咁多人憎都係抵撚死

A組咁勁咪出道lor
有無公司敢簽呀

揀人易過借火

岩啊 屌得好

睇到好sad 好嬲

等playback剩係想睇返佢地跳舞
其他睇黎都激心 屌

我真係唔明點解揀狗毛而唔係anson lo
講全能根本係anson lo優勝d
只係冇簽公司咁解

咪係 肥仔呢啲點做星

下集有KB
會唔會玩班參賽者

衰仔大學囉
側田buy佢喎

明明上次狗毛自彈自唱你地又讚
依家又係咁鬧

不過比我簡我會簡anson or dee 先到佢
其實要鬧既係賽制
真係好on9

有冇聽清楚佢講嘢 佢話分分鐘輸咗可以上紅館，隔離幫你伴舞係當日贏咗你嗰個

Ah deee
佢真係好有才華

姜濤都係一半靠樣姐 同A組啲五音不全手腳唔協調又唔靚仔嘅仲差成條街

唉 睇到Ellen就想喊

我想問大家認唔認同劉美君話覺得節目組偏幫B組

其實唔明肥仔點解會被吹捧
係有才華 但有比較之下未必係最好嗰5個

btw 轉組個5位明眼人一睇就知垃圾黎

唔係anson lo fans
但都覺得佢俾人foul咗唔抵
不過佢而家出道都得啦
咁鬼多fans

一句講晒啦
月野段嘢即係：阿sir做嘢唔洗你教

我決定去黎緊個showncase
話俾anson知有好多人好撚愛佢架

屌佢老味呢個時候見到佢d留言真係眼火爆

中間乜水

咁就更加唔輪到佢啦

有錢 = 專業
例如：蕭定一

同一style

姜濤個樣真各花入各眼

kb 佢爆腎打鼓就叻姐
中間who，人妖黎？

咪臭係
西態度 唱跳又冇特別出眾
就咁俾佢入左 唔知做乜鳩 徙撚左個位
屌

梅到冇得再梅既垃圾公司
講咗都唔撚識既

由呢個post我睇得出連登仔有幾唔明制度係要守呢個概念

15打10好過

Dnlm viu tv

直接出道啦
佢唱歌係得架

我都想去

a組鄧覺欣里奧八兩金嗰啲都仲留得喺度
真係隨口都噏到好多個

屌 如果我有姜濤咁嘅樣
我唔介意比人話

Block鳩算啦
同無邏輯嘅人講道理太哂時間

太陽娛樂文化喎
即係Paco主理間公司……

A組OUT十個都唔夠

Agger

狗毛上次個自彈自唱太出眾，同埋Eric Kwok咁講，應該係佢當初比人彈得最勁嘅態度大有改善

人地講緊B組15揀5點解佢有得入
你又拉埋A組既人黎講

同意，但見啲人話「佢係一個好評判」、「評得好好」就火起。
但去到人身攻擊就只會有反效果，支拎b組嘅唔該醒目少少

你勝之不武時人地食左咁大隻死貓都仲好意思講公平呀？

火火同劉美君都幾串㗎喎
(雖然贏咗可以串 )

過隔離組係升學都up得出
輸咗都有機會去紅館
好假呀

你同劉美君講啦，佢走出去屌余安安就得

佢意思係a組即使依家贏
但係可能將來b組既人開紅館
依家贏左既人伴舞喎
你係咪get錯

呀 dee yimki

out 狗毛
俾個位yimk

明明A組foul 10個就perfect池

Anson Lo

唔認同，咁d人係A組導師自己揀，人總會偏心，要怪就怪你揀班人真係冇料，表現又說服唔到人你班仔係得

B組先係值得留10個去20強個組

去做掃地做健身做小丑算啦

其實劉美君覺得人地睇小A組證明根本A組自己都好自卑 我覺得花姐個個都錫亦係講事實的人
B組實力強佢咪睇好 人地都係打份工邊到得閒偏心邊個 當然ian男神除外 不過一定冇劉美君講到咁誇

跳舞top
唱歌average至above average
有leadership
係衰外表

我無get錯
但我覺得佢都講呢句都唔尊重啲dancers

ellen gin 專業都係歌
所以完全評歌唔評舞
評舞只會話好睇好氣氛

同麥秋成sunny 見班跳舞仔即刻㩒燈一個原理

好心你地啦 人都走左仲話人評得唔好
人地歌手梗係著重音準聲底聲線架
咁揀返隊唱得好聽d又唔啱

真心 覺得15打10係諗得過

點會唔得
PSY 又六舊肌肉 男神樣？
盧廣仲、楊宗緯、陳奐仁靚仔

講本土，阿bob, 歐陽振華又好靚仔？

Jason 同 dee既talent 真係高下立見

好有可能係viutv叫佢地點㩒燈
佢啲comment都有鼓勵到明顯有潛質嘅人
證明佢有料到

Kb會唔會揀哂a組
同火火咁fd

我覺得唔係偏唔偏幫 而係正常一個觀眾都會覺得B組d人整體上係吸引過A組

支持有實力嘅人好正常
你啲仔努力左都咁撚廢點撐呀大佬

但係我又覺得講得岩
其實多數紅得起 做得落去果d係比賽輸左

唉

其實A組都比左d勁人去B組
Jer, Jason
Jer喊得好慘呀

B組真係走左多好多我中意嘅人呀

agger

jer邊度垃圾

第一次睇 睇唔明 點解個肥仔會入圍 個名仔叫咩名

但真係冇講錯，a組係垃圾多，但贏就係贏，要怪就怪set賽制未諗清楚，一邊切10人，邊邊輸都痛到入肉，只係b組更痛

睇岩岩個post b組輸連登仔就叫唔公平，要自己喜歡果隊贏先叫公平，咁先係真正唔理性

睇住a組d人，真係冇乜印象
到要揀b組5個留低，全部都認得既喂
真係好唔捨得

賽制on9
將贏左5個丟去輸左果組做乜撚
完全唔明有咩意義
我只會覺得好老尷

跟住講講點解要睇死a組
因為b組真係勁好多
我明佢地會唔好受
可能想努力爭返擔氣
而事實a組唱歌方面普遍真係進步得多
但整體依然差過b組
咁咪撐返b組
你要人唔睇死你，應該用表現黎證明
而唔係單單靠努力，b組冇努力咩?

最後想講，由b組揀人前已經鍾意b組導師多d
到揀左人之後更鍾意b組
但新加入既原a組真係唔鍾意
唔知之後節目會唔會令我改觀
但唔係仲有lokman肥仔係到，我諗我已經唔會再追...

淨係唱得無用喎

但好多dancer 100強都講自己唔想做伴舞想做前面嗰個

咁唔通話
我唔想要你地呀
快D過隔離組
咁樣?

中肯
肥仔真係有料

好多人屌狗毛
但係23集入面佢自彈自唱geek in the pink
果個level 係呢100人入面數唔到有3個
雖然事實佢其他表演全部柒晒

好嬲 有咩辦法可以發洩

我好鍾意ellen
但邊個規定過左身佢既決定佢既意見就岩哂？

係Foul咗果班hand pick十個對十個finalists!!!

見jer喊到咁
我去睇返佢同ian合唱嘅busking片平服下心情

個樣出事

阿嫂我撐你啊

你睇里奧仔成日話自己努力無人欣賞，大佬你努力咗都係廢呀嘛，有啲野係講天份

除咗PSY 你覺得其他果啲係明星 ？

咪係，jer根本唱歌係頭二（同Ian)，比人揀左去隔離我真係下左出黎

明明佢自彈自唱連eric kwok都話會俾錢買飛入場睇
黎到連登就一文不值
我覺得佢情緒控制係可以做得再好啲 但話佢唱歌唔掂真係講唔通
芳華絕代個表演根本成個B4都不在狀態 冇理由淨係屌佢一個

frankie729
歡迎加入

其實只要去返個人賽
嗰D咩Jeremy 八両金 Moley就會即刻現曬形

唔係偏幫，係因為B組真係好過A組

根本只係搵唱片公司既人黎簡人

花姐心諗冇劇本搞到foul走哂睇好D既人你叫個節目點做落去

洗乜調組呀 5打15都贏啦

掉垃圾就真

20強仲係隊制

人就佢地自己搶番黎既
節目組可以點偏幫
有跳舞環節就係幫多dancer既b組？

劉美君話人睇唔起佢地a組
佢咪又係睇唔起b組
話人成班dancer淨係識4肢郁
但人地dancer唔跳舞就咁企出黎都有台型過你地a組d人啦

姜濤有潛質，佢各方面都得只係唔精
所以暫時先話佢仲要靠樣
佢入圍係應該，唔入圍先唔正常
但要狗毛唔要anson lo真係接受唔到

Anson Lo哭喪區

其實佢有首歌就係叫人唔好靠呢D比賽

仲搭埋兩件垃圾(Moley同里奧仔)過去呢

但係佢除左嗰次
冇一次係唱到嗰個水準
連上次觀塘busking都冇

如果最尾姜濤都係靠樣贏左
大家又服唔服?

我會建議你睇多一次
因為我都幾肯定佢唔係你講果個意思
不過有啲唔尊重dancers 係真 不過可能佢當講笑

我唔認同去到20強都仲留低態度唔好嘅人 狗毛

狗毛都有人吹捧

肥仔就係佢個形象，如果有九個靚仔同肥仔企係你面前跳舞
肥仔一定係最吸睛同住令人記得果個

block9左佢
扯啦阿兔我唔想搞大件事

台灣果堆都唔係 ？

講本土，阿Bob 歐陽 拍劇/ 做mc 既收入 夠買起你個單位啦

花姐個即時動態，佢先係最難受個個

葉繼歡都死左都比人話係一代梟雄
亂咁投咪亂咁投囉還掂都唔死負責任
臨死前報復社會

決賽係LIVE
無得劇透

Eric kwok好嬲嗰下係講咗啲乜？

反而YimK好普通啫，同Anson Lo, 阿Dee 個可惜程度相差好遠

唔明點解咁多人覺得YimK值得入

無呀，想話佢好狗同假啫

劉美君佢自己有次都走出幕前干預賽制啦
eric kwok都無走出嚟話唔公平
而家自己赢就企硬

10打10啦
隊制真係on9

楊宗緯同bobby都唔係？
一定要四大天王級數先叫明星？

講真我記得B組啲人名多啲 多過A組

毛澤東都走咗喇
文化大革命係史上最佳德政

星途受阻啊佢
無talent啊

其實點叫偏幫？
欣賞有實力個邊就叫偏幫真係冇野好講

麥秋成都揀曬跳舞d仔
所以先要有唔同範疇既評判
依家中左b組弱點就話點解要側重唱歌
咁之前99強都側重跳舞 娃娃舜靠跳舞都入到55
打和啦

Ellen!

啱呀 講事實啫

比起狗毛，肥仔入先遺憾，佢有既優點阿dee 有，肥仔既外表缺點阿dee 冇，所以阿dee入唔到好唔抵

你贏咗梗係咁講啦！

+1 我覺得狗毛兩round揸結他唱歌都係好聽

揀垃圾你地又話人掉垃圾
揀個好既又下出黎
你唔俾A組想JER唱得再上一層咩 隔黎組有eric kwok側田
我覺得佢過B組係好好既決定喎

最好A同B 1對1

覺得佢係認真咁講

唱歌好似佢最勁，同埋跳舞可以練到dancer咁

我都鍾意anson lo
但講到狗毛垃圾真係好唔公平
geek in the pink根本好撚勁 衰仔大學都睇得出有料
最多話唔穩定
b組導師兩個音樂人 對佢又高評價 揀佢真係唔出奇

之前姜濤IG post過話好開心見到《Love More》嘅原唱畢書盡
(隻歌姜濤成日唱)

唔知仲有冇飛

其實劉美君點解會覺得贏咗有得掟5個去b組係唔公平，有得掟垃圾去隔離組拖低人地水平喎

我覺得肥仔適合組團出道
其實入面得好少可以獨當一面單飛出道
但如果組團起碼可以組兩團，仲要係紅嘅有妹妹仔追星嘅嗰啲

我都覺佢好傷心咁
而家仲要睇返係邊個導師提出，點解唔要佢
真係好sad

呀! 姜濤重識放飛機架

好煩

中間邊位。。。

DEE唔夠肥

我覺得A組吸引多d喎
Same as Ellen gin lee

老柒
佢就咁出嚟都有咁多人中意其實都係能力嚟
如果全民投票 我諗都幾可能係佢嬴

扮姐

證明唔係揀唔勁嘅人比B囉
可能佢嫌jer太內斂掛

應該係出自真心 只不過要落台先笑返

A組贏咗唔應該霸咁多時間去道別

屌你啊show 快d開live安慰我地啊

咁講可能佢地想揀擅長唱同跳嘅人平均啲
比較擅長唱: Ian 狗毛
比較擅長跳: 肥仔 lokman
姜濤人氣偶像派另計

雖然我都鍾意anson lo多過狗毛
但如果揀埋anson lo就得返Ian係唱將

一組又玩綑綁

同埋A組本身已經勁人唔多
佢第一下揀jer我心諗係咪想玩死自己

193 同肥仔 遲d有節目做

唱歌天賦+跳舞努力 有咩咁唔值得入？

覺得人有實力又唔得
有屁就放

咪係

成班係房做馬嬲戲

真心講 如果AB組賽果調轉
我唔會覺得唔抵
喺A組揀5個留低都嫌多
揀10個出黎foul係好輕鬆

講真呀，A組D導師梗係唔肯15打10啦
一黎無得比D垃圾B組
二黎B組D人太勁
今RD B組輸左，下RD實會屌打A組

又見到呢個字 又嚇一嚇

秦檜都死左 大家唔好再屌佢

仆街啦
走左10個已經元氣大傷 重要接受四件垃圾
咩賽制嚟 好撚on9

但係佢成日走音喎

Yimk 直接出道啦

全民罷睇

好人好者改個咁嘅名

輸曬~<

foul 邊個又點丫 最後咪又係姜濤拎一百萬

隊制堅on9

DEE 好有才，晒晒

自己中意個隊輸另一隊一定變垃圾

某程度上我唔係中意A隊 係B隊fans太咄咄逼人 覺得A隊好慘

星途再次受阻

短短一集令到參賽者整體質素下降50%

剩低要睇d 垃圾
真係唔想再睇

4大水貨，好仆街

好明顯係2個位俾dancer 2個位俾歌手
而yimk一定唱得好過狗毛
另外我覺得dee入好過肥仔入, 佢一樣有肥仔既leadership,同時全面過佢

花姐ig好sad咁

20強好心就單對單啦
玩撚死人

環球會唔會簽晒a1同a2呀？
尤其a2咁有娛樂性令你地想睇佢地表演

唱歌唔覺得佢好聽到咁，跳舞更加唔夠班dancer; 樣樣中上，咪唔特出囉

comeon stanley battle 我lok吧

Off topic討論下
A組有料得 anson edan 細貓 龍志權 jeremy
如果留5個我會覺得哩5個

有時入唔入到都唔重要
佢地都贏左名氣

eric kwok講野唔用腦

我諗佢都慣咗睇化哂
甚至覺得入到都唔代表D咩
雖然都係想佢入

你當細貓死㗎？

睇完今次a3表演條撚屌neal仲話自己默默努力
你呢d就真係無talent啦
返去反省下先啦

認同
2個唱先平均d
如果唔係又失衡

下一round又黎團體賽

100毛 跳舞跳到成個弱智仔咁

雖然佢係臭串唔知做乜鳩
但佢個人真係幾有音樂性
我buy佢喎

芳華絕代個次ian又走得少咩

A組調去B組有3個都係A3

之前睇巴絲講，淨係搵到呢條片

其實ellen有首歌係叫人唔好靠呢D所謂選秀比賽由其係有料既人 所以佢讚親都係b既人但投a可能係咁解....

佢都係講事實

睇唔睇到Eric 讀佢個名，幾多人渺佢

一野foul成10個都算，仲無啦啦比啲組員人好怪，明明係expect你A B兩組鬥到最尾，睇你班導師點train人，而家完全唔係個回事

其實龍志權有啲咩值得入

仲有啊jer

如果佢唔有個句講個句又比人話佢唔用心教
不過佢擺明無諗過留口
b3之前都比佢鬧到爆啦

如果得5個位 我覺得yimk未夠班
anson lo就差唔多

不過呢，下集又播比賽，viu打算留好多集比美國之旅？

如果剩係唱得就做到星
劉德華黎明郭富城當年就一早玩完啦

yes, bii

A組真係可以FOUL 多過10個
數黎數去都搵唔到5個可以留

Jeremy

同意
聽佢d歌真心唔差

佢講野係直接
但係不無道理
ginger要做出實力>樣先會令唔鍾意佢既人改觀
咁就真係成功

其實foul team A班垃圾無人會話唔公平，反而你話要造星但就foul有實力先叫唔公平

創意？ 唱歌都ok

仲話抵贏

我係Eric Kwok 就選5個最廢同佢玩呢個垃圾節目

突登造低佢地

播下啲training呀，隊員之間相處仲好啦

定你想要星座撚

100毛背景

我最支持jer，但係又幾鐘意lokman，姜b，所以之前好矛盾，而家jer轉咗會，我都可以轉會了，全力撐B team

係 如果之前有參加過都出唔到道
我都諗唔明再參加其他比賽會有咩大分別

屌哩個真

娃娃進

好撚煩呀月野兔 屌你老母臭閪
之前都有諗下佢講既野, 但真係發覺所有野都唱反調

A組冇個揀得落手

hi又係你
岩呀評判唔洗同觀眾交待
觀眾得個睇字之嘛
投票關d觀眾9事咩
係d觀眾咁on9之嘛以為自己邊個

唱歌90跳舞10都冇問題呀
依家邊個話唱歌跳舞5050姐
要佢地表演下唱歌同跳舞又battle就代表5050咁天真?
sorry,可能b組係覺得唱歌10跳舞90先岩

而且最後一點，我夠膽講一定唔係全世界都絕對撐b組，起馬有我1個人撐a組
不過如果你講大部份人係撐b組，我都勉強認同既

老老實實, 姜濤甩嘴都有得留低, 一定有人唔滿意

識玩

YimK今年27歲 唱左十幾年都係呢水準

所以佢真係好普通

啲評判可能會一個接一個咁死

好鍾意Ellen 忽然fans?
我聽得出佢好堅持撐A team架喎
你完全唔佢既point唔明白佢仲話係fans
我係佢真係死左都彈返起身同你地拗

點解仲係隊制架屌
viu係咪已經唔記得係得一個人嬴到????

有邊個渺？

Eric Kwok 講過會俾錢入場睇佢表現

我都係啊
之前jer係a我都好矛盾而家真係all in team b
最唱得嘅都調

佢個衰仔讀大學我堅唔識欣賞
唔係淨係講芳華絕代

全部扮小丑夠晒娛樂性

嘩你咁都講得出，如果你講既組合係youtube片見既素人，係會比人留意到，但係恥笑果種，包保比連登仔mean到唔敢出街啦

好靚呀

如果A組留5個
除咗jer 細貓 anson k 仲可以留邊個

嘩 你低質左少少喎大佬 痴線架你????????????

呢件偽泡真係搞唔撚電

但我同時覺得好多人會唔滿意but了解
因為佢地都知個圈就係咁玩
但真心唔想姜仔贏呢個比賽

華生突破盲腸

唔撚好理佢啦

B組最廢5個都屌打A組最勁5個(其實我都揀唔到5個勁)

咁多人鍾意jeremy?

其實如果我係b 組導師， 我會留10個鬥15個
1, 好過食5個a 組垃圾
2, 果10個實生性爭氣

其實火火俾左落台階， 係劉美君

其實佢真係唱得
只不過芳華絕代佢完全唔啱唱
同埋個樣太整容

請問邊到睇到？

你覺得首歌難聽 唱個個無辜

應該有諗埋年齡,姜濤先19歲大把世界

唔係100毛 50強都唔知入唔入到

造星其實得三個人唱到歌
Louis Ian jer

其實我聽唔出B2唱歌輸咗啲咩比A2
有冇巴打可以指教

個人比較鍾意狗毛把聲

佢由早幾個post已經係咁咒人死啦

龍志權有料

其實唔覺講出黎有咩問題
等姜仔自己清楚自己去到咩位，努力啲唔好咩

條友嬲到失去理智

我會揀edan jeremy

我數到5個想睇，真係得咁上下

遠離我

佢真係錫班仔

第一個foul佢

Same as PA仔

個節目唔使睇
鬥玩公司週年表演

如果淨係個樣就揀frankie 啦
eric kwok 根本就知姜仔係樣樣野都平均
樣 唱 跳

佢係唱得但之前佢態度差又發脾氣已經深入民心 無乜觀眾緣

如果foul既係姜濤呢度會點

唱歌唔係佢talent咩？
不過佢真係無乜特色令人記得

雖然我唔係鍾意佢
但希望佢可以化悲憤為力量
努力進步

做仆街野又唔洗承擔後果
有冇咁便宜嘅事?

劉美君真係好勝臭閪

枉我上round因為佢句頂你個肺咁仰慕佢
而家我真係想追住佢黎屌

屌龍志權留翻喺低能100毛咪好lor
低低能能咁款

我鐘意呢個思維

呢點可以拎黎講 但慢慢佢又比人講到咩都唔得又變垃圾
咁就走火入魔左

數到名都唔知有無5個

應該out 狗毛 肥仔
換返 yimk anson Lo

其實如果佢之後show到自己有改既
真係一個可造之材黎

有冇人可以cap 花姐講anson lo 個句出黎

佢有個post 話做人太善良會俾人恰 tag左lokman同ian
我覺得花姐都好不滿鳩毛啊

利申 純鳩估

同意
我話yimk係普通料成班b2fans話我on9
根本識聽唱歌既人一聽就知yimk無乜料

其實佢fb都有好多人鍾意
我諗viu會俾人柴台

火火講野其實好啱

Team A係贏導師

foul 姜濤, Ian, 呢度應該暴動都似

好勁呀！！

去左B組果五個全部入唔到十強

Yimk Karson 狗毛 仲有某幾個都唱得喎

Anson lo 呀

係喇係喇你叻撚哂

淪陷都似

肥仔stay

阿show呀我地需要你嘅安慰

個節目唔洗再睇落去

主要係時光機
A組solo全部比想像好
B組比起就爭D

第二首就差不多

幾時foul走八兩金

咪班師奶話睇返cctvb囉
成個viu fb依家都係啲咁既comment啦

火火 劉美君正仆街

串撚到

係無錯A組係贏左，但唔該睇下A2點贏？唔係黑幕係乜？

搞到ironman同阿芝堅躁底

差啲唔記得火火條粉腸40強走去問贏左嗰隊叫佢地入去個出局list

姜b其實已經唔需要繼續比賽證明自己

玩左咁多次,又咁多年 要紅一早紅左啦
同埋又唔靚仔, 唱歌亦唔係係咁好聽

依家FOUL ANSON LO都暴動啦大佬，成半個POST都係"ANSON LO "
ANSON LO

我會揀jer jason anson 細貓 龍志權

Facebook 先嚴重

但我覺得lokman係真心想幫狗毛
因為個晚先叫完佢上去大家一齊live

都無阻佢係仆街呢個事實

好想係yimk live問佢點睇月兔狙擊佢

晚晚都睇到咁嬲 好攰

老老實實，我覺得B組10打15都會贏
利申：理智上唔覺得改賽制係好事

你揀既Jer jason過哂對面

冇好歌

點睇自己冇talent

狗毛唔係唱得係jason咁du du du俾人感覺好freestyle好正咁

Yimk真心普通 普通聲線 普通聲底 普通唱功

Karson係唔差既

兩個都無好鍾意
但其實姜濤表現雖然無話好差
但參賽咁耐進步唔及其他人咁多
雖然佢真係好靚仔但覺得留五個會有更好人選囉

ig啊 fb啊，一夜過萬留言都似

其實我覺得班仔開始同狗毛frd 番啲
上次busking jason話係人都知ian同狗毛不和
我諗唔係frd 番既話其實唔會咁講

多人唔代表好
越多人越難表演得齊 越難每個人都有role

劉美君係串
但好似都無出聲反對火火個15對10

重睇啦

其實導師可以唔好咁mean

認同
頒個最佳人氣獎讓個位俾其他人仲好

Team a明明贏評判同運氣

楊樂文要爭氣啊

估領viutv都似

點會無呀 佢勁撚串
不過我都覺得改賽制on9
改左會俾人覺得唔公平

佢班仔傷心到咁, ellen又最後一面.
雖然佢經歷過, 但今晚睇返一定再次崩潰

冇錯 希望b組果幾個贏

最猛火力戰場

我寧願b team留10打a team 15
好過你是但塞啲人入嚟
仲有個件pa仔 真心覺得55強就應該88
還我dee anson lo

老老豆豆

講態度，姜b輸

變左A B 組各foul 5個

你都痴撚線
狗毛 肥仔呢類人係可遇不可求 性格才能夠曬鮮明
Yimk 邊忽好
Anson lo個樣真係偏差左少少

仲要話:我地唔係foul你地

我覺得99入50果時，FB投票害左ANSON LO
如果唔係贏左，都唔會比人秒播
可能大家會一早就鐘意佢 佢就唔洗比人FOUL

梗係有啦， 話如果你想個節目冇認受性咪改

不過其實50變55 已經改過， wfc

咪係仔係自己揀既
人地揀到好野又屌人
講公平？你a2咁都贏到就真係唔公平喇屌你老味

有無劇透十強？

eric 係嬲b1成班無聽佢指示表演

肥仔，佢拎到第一會有幾多fans？

唔係好岩氣氛
但erickwok讚到lokb咁我其實好開心
因為佢既好大家都睇到
你要加油啊

有啊，咪猛話花姐個賽制定左又改之類

晨早知曬

仲話過隔離組玩下，人唔笑狗都吠啦

唔緊啦對面Leo 仔果班本身練完都唔齊，B組留10個全部都係精英

聽多次發覺大家失誤都差唔多
係肥仔句solo大啲
但係我完全唔覺B組跳舞同battle個優勢係cover唔到唱歌嘅錯

尋求無悔剩返樂男去美國鳥

其實當初選人時係佢地揀埋d垃圾咋喎
而家又瀨人地睇唔起A Team?

個陣明明自己爭啲「高大靚仔」

係5個a組去升學得返10個人
然後20個b組有10個要退學

咁可能我睇漏
分左心追post

呢到已有1個

點解咁多人會話如果team a揀5個 會有龍志權
不過各花入各眼
龍志權係有橋 但唱歌跳舞都唔得 留返100毛就算啦

appledaily

ian 姜仔 肥仔 lokman
加油啊

錄同播差左成個月
根本民意係影響唔到結果

Anson lo

咪係囉 人就佢地自己簡
跟住講到好似人地迫你地要咁
又講話b組好啲 又偏心又盛
屌 咁你地自己簡啲人係咁 怨得邊個？

佢嗰句真係好撚on9
睇好優秀啲嗰邊都叫偏心
人之常情啦下話 講真心話都唔得

俾說話人地聽到岀哂面喎
差在冇指住佢地嚟屌

都side氣，咁當初就咪再加多5個人啦

其實轉組應該係指唔使分組咁解
只係比大家有隊友support, 帶出team work 精神
而家且d 有風話viutv 係攪男團

所以係合理..

jer、細貓、anson......仲有邊個

快d劇透埋冠軍啦
冇眼屎乾淨盲

係班仔面前講就過去升學
揀人個陣就話邊個頂唔住a team 受訓模式 學野慢
明明之前仲攬住jer仔黎錫
死八婆

不如借晒成隊A 過嚟foul 完再還

同平時嗰個強硬花姐完全唔同

尋晚先最嬲，因為已經知道b組有10個要foul..

唱歌跳舞平均

好正

Alton 認命啦
好好享受收皮嘅真生活，路漫長

樣反而唔係重點 小肥 側田咁既樣又點
死症係唱歌唔好聽 娛樂圈一定要有范精先成到名

佢應該有睇到過,
佢琴晚有講唔覺自己同阿神真係唱得咁差

我都OK 鍾意龍少，但講橋，阿dee

姜濤真係努力d唔好俾人睇死得外表
佢各方面都有潛質，絕對唔係花瓶

管鋈好好lor

有得自私見仲有合照實好幸福

同人唔同命

三生有幸

咪係囉
而家好瀨人睇唔起佢地

Dee好全面 做到leader又夠橋
好有記憶點

其實佢唱得幾好 我都係睇到佢唱先留意到佢

3 round我都覺得B組吸引啲，要foul 10個真係好唔甘心
A組班素人今次好大部分靠運氣，不過...喺呢個圈入面運氣都好重要，佢哋贏在呢點，唯有咁樣安慰自己...

Eric kwok由頭到尾淨係識屌班仔

有睇到呢幾round既表演就知肥仔好charm

鄧覺欣 ，拍片就叻

而家咁嘅狀態，比人透冠軍我都唔介意

係講鳩毛
鬧交嗰集出街後post

係！！加油呀姜仔！！

100毛網上搞下笑就得既
但你話入娛樂圈做star就難啲

ig

我覺得真係cover唔到

姜仔一定要加油，唔好俾人睇死

雖然你今次進級好大程度係靠樣，但真心希望有一日行出黎果陣唔係得樣

好幸福

花姐ig似係為ellen而傷心
佢地兩個好熟

fuck好撚靚仔

根本上好多B組嘅人就係觀眾心入面代表左呢個節目
依家走左咁多 真係唔使睇㗎啦

又識跳舞，口才又好

都係姜b V Lokman 架啦
最慘既係邊個第一邊個第二都一樣出道
各展所長

諗番起B組導師有樣on居野，無啦啦走去教班仔應對傳媒技巧

仲有下輪每組淘汰5個的話，A去B嗰班人應該都係咁先

係, 同埋咁多年fans base都唔夠多
只可以話tvb巨星料, 已經有個坤哥碌左入圈, 唔需要多一個 想入行就試下其他方法唔好一味玩比賽

希望係Ian bb 花姐男神

原本都ok
但係上次唱完ainy對佢形象大打折扣

鳩毛太撚多藉口喇
果次奧海城跳前傳
遲成粒鐘先到 仲好意思賴病
你邊忽病呀

真係好嬲 b3全藍
偏偏b2輸得咁唔公平！！！！！
搞到成teamb 輸左！！
我愛teamb呀！！ 你地每一個我都記得架！！

b組要揀5個出黎我覺得真係點都有爭議性
因為真係難揀

肥仔正野黎
我唔做佢fans都會睇佢唱歌跳舞

每個參賽者點都會有優點缺點
作為導師除左教導知識技巧之外
其實都好應該鼓勵參賽者

係啵屌
哂時間

透比我聽
唔係楊樂民我就唔睇lu

其實有留意既話A組係幾慘
Facebook po親都係B組片
平時一集都大半係講B組
我覺得係viu見B組輸特登係咁谷B組去make noise
但係A組其實係真心慘

邊係病 佢直接話自己起唔到身

除左Jer之外 掟曬啲水平咁嘅人黎仲話唔公平
其實可唔可以直接foul走嗰幾個 留多b組幾個係到
望住A組啲人企曬上面咁都可以留低 之後B組就係下面等foul 真係好無奈

我都希望係lokman/姜b

慘乜春 咁佢地係真係唔吸引丫嘛ching

另一個原因係因為B組表演真係好睇啲 高一個level

人地問佢點解個個都起到身鳩毛起唔到
佢話 人地冇佢咁病

係！
同埋花姐好似冇follow鳩毛？

佢兩個咁出眾其實冠亞分別不大了

b組揀十個出黎做十強都得啦！
姜仔 anson dee 肥仔 yimk 呀神 ian tiger 狗毛 lokman
屌打a team

狗毛係得
但我覺得anson lo更全能

希望一齊順利

最後唔係搞到要call白車?

佢把聲係最撚得
你試下俾會過去的/戀愛預告yimk/呀神唱
即刻無曬feel無曬mood

我知係太陽
問佢地咩風即, 第一round睇技巧, 第二round睇娛樂
咪估下依咖佢地睇咩囉

講真佢地咁少篇幅都幾難吸引到人

無人提小評

姜b攞第三算 講實力lokman同ian好d

咪係 完全唔想睇

Viutv搞壇咁嘅蘇州屎出嚟
安慰d咁諗，完咗節目之後，可能B組d人都會有唔錯嘅發展啦
A組d人之後發展都睇怕幾難，而家咁多人都嬲到咁

屌原來真係on9黎

可能班fans會圍著viutv

平均地差

火火同劉美君講野好假，面同底兩套，咩過隔離組升學，明明開會揀人彈到班友無潛質

還我Anson

咁冇計 5050 真係睇導師口味
不過唔好入狗毛就話佢垃圾

上面張圖好夾

其實唔同意姜濤得樣同冇進步
唱歌跳舞一定唔係top 但點都起碼叫做見得人啦
起碼一定有個底先
快樂男聲30強你估真係易咩 anson kong連香港區代表都入唔到
同埋呢round其實跳舞好大進步
見到佢連表情眼神都狠咗好多 同精舞門/愛之初體驗比差好遠

我覺得好多人唔鍾意佢係因為佢受歡迎程度同實力不成正比
但平心而論有星味有潛質有樣 其他野唔差 肯改善肯進步 觀眾鍾意
俾佢入完全合情合理喎

利申冇特別鍾意佢 但客觀覺得佢係可造之材

點唔理性? 你既然覺得B team 有talent 既就一早foul 9 哂a team, 比都唔使比la, 依家人地赢左又賴地硬

點解唔掉八兩金過b team

即係100毛 / Ellen taste
做on9野當有趣

咁A組的確係得A1係出眾啲

一開始仲笑呀芝亂揀人
點知最後出到黎咁有chemistry

跟本啲人覺得佢靚仔就=佢無實力

留邊個？留低美軍等佢自己玩

真係接受唔到foul anson lo
仲要唔係剩係我地咁諗，花姐都咁諗呀

鳩毛入左40就好差, 真係唔知點解入到20
但就呢100個講唱pop黎講 佢係應該頭一兩位走唔甩

唔差但唔會入場俾錢聽佢唱歌

其實唔俾有心話你地 但你地班b2 fans真係太不可一世 輸左就話隔離隊垃圾小丑

沈震軒？我諗都係9評

劉美君收皮啦
合佢意就話公平 D人睇唔到A組既努力
但當初A組內控結果唔合佢意就屌評判
老實講兩round評判其實我覺得都唔夠好
上round得朋友二號同張建聲ok
今round咪又係ellen 同gin lee ok
問心你記得其他高層講過乜有建設性既野咩

Btw突然諗起上集a2都贏埋個下
食飯break成個a team都冇人夠膽岀去
姐係其實佢地都知 好多人鐘意b team先會咁

但我都唔明lokman真係好到咁？
的確跳舞佢好勁亦好睇
但唔覺得佢唱歌好喎
又唔係真係靚仔到咁
點解由第一集就吹捧到佢係冠軍人馬我唔明
淨係識跳舞咋喎 係拍過戲但唔覺得好戲

我都係 sorry呀芝
我原本都以為你死港女亂鳩揀
但事實係你揀個啲真係正野黎

跟本知自己唔應該贏

事實呀嘛
3隊A team 賣on9當有趣

neal 管郁 果啲真係銅鑼灣招牌跌落黎都中到幾件

收皮，管鋈is the best

上次佢話b3輸硬，我覺得咁講只會令佢地士氣大跌
而唔係會令佢地有進步

阿芝唔教呢啲無野可以教，佢又唔識做戲唔識唱歌

Frankie 真係好靚仔
每次鏡頭影到佢就眼都唔想眨
琴晚個集喊都喊得好正
唔想之後見唔到佢

清講得好
佢係有好多野不足
但無某d人講到咁垃圾
而且佢已經非常謙虛
後生仔黎講佢好有大將之風

neal 話你無視佢地既努力呀

去到中途我已經有幫佢
佢真係有諗點樣用啲人

雖然狗毛留低都好意外
不過叫佢讓位不如要a組班人走啦
幾時走呀八両金ot 星座撚

其實香港有咩跳舞勁但唱歌好一般既明星紅到

係
如果真係有實力贏 我相信會係另一個局面
A2贏埋 成間廠個個都屌岀聲咁

跳舞勁 A+
背景勁 A
性格好 A

唱歌 B

已經夠坐亞望冠

比較mk

佢無視自己努力完都唔是好材質啊

其實每次a組表演之前都有講好多a組野，但無記憶點俾人記住

心目中十強
姜 ANSON LO 肥仔 LOKMAN DEE IAN ANSON KONG 龍志權 狗毛
仲有一個位是但

呀王

唔知啲參賽者見到火火劉美君咁講自己會係咩感受
Jer

屎眼

香港仲有明星跳舞勁架咩

好老實呀， A 組e 家睇返comment 會唔會本尷尬
"贏"既係自己
但無論forum, fb, ig 都俾人瘋狂柴台
e 15個老實都好難出道架啦

仲有個莫凱謙

其實係因為個個都睇左佢個樣先到佢既才能
佢自己都知咖.係呀佢有進步有潛質
但sorry, 佢個樣太出眾所以一定唔會咁多人見到佢既努力先
同埋有樣貌既人係特別高要求咖
因為全世界都係有個挫強扶弱既心

利: 唔係姜糖唔係hater, 但現實係咁殘酷

咩話如果係a組輸
你地一定唔會搵對方傾，留多2個
因為個個偏幫b組

根本你自己都覺得自己d仔差
就覺得人地唔會幫你

但b組我講唔出一個極差既出黎
最多叫唔夠好

無, 所以奇怪咁多跳舞勁人參加

好似垃圾咁俾人fing岀去
其實jer真係幾好

樣又唔係靚仔
又唔係唱得特別好
賣點係努力?

呀 jer 好慘
留八兩金迪迪仔都唔留佢

頭先劉美君火火同b team傾數果陣有啲火藥味
宣佈廿強果陣，ironman仲串左火火一下

jer仔甩難

A1好正常喎

有邊句講得唔啱
龍志權係太鳩唔知想點 但唱歌把聲真係唔錯
話你偶像不是就係on9
屌你真係on9黎

嬴肥仔之後個黑房佢地都覺得自己唔值得嬴呢round

做乜撚野呀
冇錢請評判就唔好搞節目啦
喺度消費班參賽者

屌你老母劉美君，火火
係呀，你地講得岩呀，係唔應該亂改賽制嫁
但唔好唔記得揀50個陣有d人被余安安佢地foul左個陣，你兩個都有份要搵返foul左5個返黎變55強嫁
仲有你地成班衝出去屌長毛俾壓力佢改a組個決定呢
跟住b組阿dee佢地俾蕭定一無理屌，之後你又走出去話佢講得好
即係你個組就要屌評判，人地組就評判好波
你兩個未就係做哂改賽制，令到成件事兒戲囉
到而家你屌返b組同你傾，屌花姐偏心？
我正正覺得調返轉側田佢地願意wo
同埋你唔制未話唔制囉，洗唔洗講埋d咁既野屌人呀
咁叫傾咩？
當初自己做就得，而家人地做就屌鳩人

努力左都咁即係無talent啦

上面粉紅衫係莫凱謙 ？
間公司都係想promote下呢2條友

因為最差既酒粒仔同餅上round out左
利申 上round 支持b4

運氣都係一種既.... 但唔會長久 完左個SHOW佢地會明

劉美君同你死過呀郁佢D仔

劉美君講到自己幾愛才幾錫仔仔
咪調D自己唔鐘意既人過去
太好了 B組又多個唱將
劉美君唔識欣賞你 歡迎你黎B組啊Jer仔

認唔撚到喎 邊個係莫凱謙

呀jer你要加油呀

自己做就得
一到另一組想求下情就話唔公平
痴撚線 明明佢自己唔公平先

口咁講姐
事實上佢極速揀左啲仔走
jason 同 jer 唔知得罪佢啲咩
咁唱得都要走

仲有kelly囉...

話Jason 串呀嘛

iron講數果陣塊面勁黑
係間唔中笑一下 但feel到係因為鏡頭面前要扮下

唔係師兄咩？
btw太陽對迪迪仔有著數喎
佢model公司就係太陽

佢唱呢句真係驚艷！

粉紅衫容浩龍嚟喎

一粒星企係個台上面最重要嘅係要吸引到人哋嘅目光
佢贏嘅係壓台感係技巧係眼神嘅運用
認真睇佢表演係會俾佢攝住左
其次佢有一樣野好重要嘅就係人品
呢啲選秀節目最多是非
但你見佢有幾時係俾人講
連Iron Man咁mean佢都可以讚到lokman咁好
證明佢真係由內到外都係一個咁真咁好嘅人
我成日覺得係呢個圈做嘢或者實力都係其次
但舞台魅力同埋人品係決定係可唔可以走得耐既主要原因

講返佢唱歌你話好好就一定唔係㗎啦
但係對比起其他人來講佢都唔算太差啦
反而我最欣賞佢就係佢夠全面性
而且唔會食老本永遠只係靠跳舞一樣野
你睇返琴日個集佢都好爭取時間想做到最好就係因為佢知道佢自己嘅不足

sorry我認真左
但因為關於佢嘅我好想認真回答到底點解我由頭到尾都淨係最鍾意佢一個

聽過佢ig live 同JOOX d 歌
真心唔錯

Jason就算啦
一早已經得罪咗
但jer真係估唔到

Jason可能之前上佢唱歌堂唔認真

呀王後生到而家個樣都仲係屌打哂100個
仲有肥仔果D唱歌都仲未算好到同呀王比掛

唔使可能啦
劉美君頭先都已經講左出口啦

我估係佢兩個
希望係啦

其實feel到佢真心嬲
call白車個度
好多位好明顯係真心講之後 笑番當講笑

我都諗緊好似劉浩龍但之前新聞又話有莫凱謙

我其實都好鐘意jer仔
佢把聲真係好獨特 而個種特別比ian bbg更吸引
對唔住ian bbg

lokman 真心好 肯定唔係靠剪接cut出黎

你地覺得on9姐 點解要否定人
我都無話b2唱歌成個小丑咁走曬音

Ellen音樂人都唔會揀隊唔唱得
證明佢地on9得黎又真係唱得好過b2

老老豆豆 A2 vs B2 嗰度
班評判根本唔撚應該俾A2贏
事實係B2做得好d喎
B2個vibe比A2差咩？唔係囉

B2係輸在唔夠A2慘
B2係輸在佢地比A2有實力
好似美國d選美比賽咁 唔係鬥靚 係鬥邊個出身夠慘

可能係比賽前請佢同班仔交流下咁掛

拎龍生同yimk黎比唱歌
算我發誓我唔會再打開你啲comment黎睇你有幾on9
浪費時間

咁呀jer 呢

阿jer

咁耐歷史得博物館級郭富城
風火海 狄易達 eo2 as one唔紅

其實啲評判應該fix晒一樣/請真專業人士/請真明星
同埋賽制真心弱智 贏要送五個走
同埋建議有下季 節目播一個鐘什至長啲唔係四十五分
表現cut黎cut後好難知啲評判評論岩唔岩
同埋觀眾都想睇參賽者表現

其實香港應該第一次搞呢啲節目 建議節目組向大陸/韓國果啲選秀比賽學下 真係太多不足

你真係好撚煩
ginlee夠音樂人啦 佢又揀B2?
根本就好撚主觀既野 你嘈足咁多個post唔撚悶架咩

淨係果啲淨係中意Jer
性格好 沉實應戰 用心唱
唔會扮大佬

睇好就肥仔姜濤，完
anson kong幾全面 但太mk有陣中二味

雖然佢過左身好可惜 但都唔需要掩蓋事實黎擺佢上神枱

唔好理個月野兔啦
你有你鐘意我有我鐘意
唔洗說服人地同你一樣意見既

仲要40入30階段叫羸嗰隊一齊入去個被foul list

我都唔知
明明佢聽呀jer唱歌聽到好感動架

jer仔得意啲

劉美君個態度俾我都嬲
有商有量 你單單打打係到托柒咩講真
你唔想就講得好啲
一嚟就瘋狂俾說話人聽又話個個睇唔起佢啲仔
佢啲仔真係唔夠吸引 好難幫到佢嫁喎

你個名

但個賽果係點唔係由導師同參賽者決定 要怪就怪啲評判on9
事實係節目組都幾偏心 火火佢哋都肯15比10 但節目組仲要衝出嚟講不如11比11

狄易達都紅過一時架

無啦我已經嬲完
neal贏我諗我都冇感覺
唔好問我neal係邊個，我都唔認得佢樣

我對佢某啲決定都有疑惑
不過欣賞佢好鼓勵每一個參賽者

呢個真係唔知
之前見佢同劉美君嘅互動
仲以為劉美君好鍾意佢

Jason上堂唔乖節目都有播
阿Jer係話佢唔夠drama(?)
睇預告下集應該係戲劇形式

靚仔嗎？個樣硬係怪怪地咁

jer仔只要唔中分就好得意

經過尋晚都知無謂再同佢講落去
嘥鳩氣㗎咋

Cute

Ok attention seeker
Block 佢最好

呀王當年唱歌好難聽喎

係wo，你自己幾次改賽制，而家屌人想傾下可唔可以改？
雙重標準到咁
利申：賽制係on9但認同唔應該屌，問題係劉美君火火自打嘴巴

我覺得Anson Kong黑到有種令人覺得污糟嘅感覺

雅蘭床褥都叫紅咩

又得意唱歌又好聽

諗起聽日啲人有得去見面會睇表演就sad

個人睇法 點解唔係比b組導師揀係a組拎咩人
a組贏左 你地證明你地導師有料 教到班比人睇低一線既贏左 宜家咁樣規則a組一定掉垃圾去b組 b組損失咁多戰力 仲要接受你a組垃圾 對b組好唔公平

講唱鳩毛都屌打Jason啦
由佢99強唱今日好多女已經覺得好撚難頂

你地覺得on9姐 點解一定要否定人話人做on9野
我係咪可以話b2唱歌唱到on9小丑咁走曬音

As one
但衰自爆

完全係小人得志咁既態度

我諗劉美君睇化咗自己個組係靠娛樂性嬴
廢事留jer仔係到浪費佢唱功

城城？但佢唱歌我又唔覺得好一般

我諗佢個人冇咩話題比人講
唔夠爆
又冇人加持 （姐係ian bbg有花姐加持）
所以都冇咩點講佢

愛的呼喚

但唔係好評判

其實我覺得b10打a15又唔好既
咁樣改賽制
希望剩低既b組可以加油
被foul既b組都唔好太傷心

美君: 賽制就係咁, 輸左就要食垃圾

我連佢表現d咩野都唔記得

兩組要換人已經on9啦
無論邊個揀都好 點都會唔公平

真係唔覺 佢個樣好適合叫馬天佑

當年佢唱live根本唔入流
同埋以前個年代出show係咪咀多

係囉到底邊個黎
剩係好似見過個名，但無印象佢做過咩

但睇busking 佢把聲好入咪 好聽
jason jer ian 3個都好正又唔同風格

多人中意多人撐=b2應該贏
a2真係好撚慘 明明唱得好過b2 係衰跳舞
依家係唱歌vs跳舞 評判揀左唱歌咪唱歌囉
咁都有得拗

唔知班仔知唔知班導師係後台咁重火藥味呢

都叫有d fans架 印象中

即係你覺得龍志權跳on9舞
連Ellen都話唔係舞嘅嘢係可以贏B組？

A組求撚其都數到幾個， moley, 8両金，里奧仔，迪迪仔，jason, 星座，韓仔，edan, OT, 龍志權，Neal

as one好似啱feel啲
首candy ball真心紅得起

依家睇左就知

其實大家咁嬲都要歸究返viu定個規則太on9
唔想再多講
仲有就係輸咗果組要foul十人真係癲咗
冇咁嘅必要咁樣定

八兩金造型已經襯唔起明星兩個字啦

B team fans可唔可以咁自大 你唱到A2我話你叻
慘得過人地表面賣on9內𥚃賣唱歌評判真係buy
好過b team純賣跳舞

劉美君根本害左a組
本身我都唔會踩a組，我淨係會話b組好d
但經佢咁講完，我只會強調返
係因為a組唔夠好先會比人睇死

衰on9自爆
班女養唔熟

我指當時 打漏左

下round KB做評判

屌，火火條𡃁黎

有冇咁黑暗呀屌

咪就係
B3心諗自己贏撚咗又要報包伏

自爆乜

唔會有
因為你走一次音會俾香港人講成世

我簽左十年賣身契俾花姐，我唔會做對妳唔住嘅事
花姐係唔會食到我小樂文架

十年好難忍到

eric kwok 根本就無講錯囉 姜係得個樣 唱跳都唔撚掂

你咪搞9花姐啦 我偶像黎

攬完然後一野掉走佢 cls

廢話, 依家捧明星緊係捧個多人鍾意架啦
你覺得小醜舞會人好多人鐘意睇?

個賽制擺明係想FOUL 走A組嗰堆垃圾啦
點知啲評審好"公平"同"合理"地俾A組嬴

錯啦
呀神出身最慘
話自己歌手出道苦練多年
結果唱一句都走音

根本就係果個都怕左劉美君

屌你啦a3好意思出聲
你個組輸架 靠on9賽制同其他人先入到20強咋

我數唔出
因為a team啲人垃圾到我淨係記得 anson kong jer jeremy jason

揀咗唱歌咪唱歌？
係唱歌+跳舞+dance battle
咁加個跳舞part托柒咩
個個都屌評判淨係睇一part 唔公平
夠底氣夠實力 贏咗會唔會驚青成咁

仲有 我冇話多人鐘意多人撐就=b2贏
閱讀理解有問題就返去讀多幾年書先
讀poly唔係大哂

佢講到比人睇死
我想講
大把人連你係邊個都唔知呀 邊到得閒睇死你呀

Louis frankie驚鏡頭添啦咪一樣咁多人鐘意

你睇番佢上一round先講啦
愛的初體驗同精舞門

[member] 你真係死好命咋wor[/member

講努力人地組唔努力咩痴線

poly mk妹

你地都唔好說服我yimk好有實力
因為佢根本無料到
有幾個巴打都撐架

漏左hotcha

由狂舞派開始睇佢
b3尋日一唱歌都見到lokman真係有落苦工

我數到15個

全部都女團

佢都on9, 娛圈大把有才有樣既撈十年都撈唔起呀
佢樣又冇又唔唱得憑乜?
日撚日係度話自己懷才不預不如入廁所照下鏡先啦
新界啲牛夠勤力

點解可以搵埋晒呢啲二打六做評判

Damn right

幾時先有REPLAY呀

睇PLAY BACK 睇睇下又死左網

candy ball 嗰排我都有追佢地,
佢地最後衰咩摺埋咗?

你試下講多次

老實講到而家
佢每次要唱歌我都好撚驚
真係好驚佢會炒
不過佢每次都成功令我滿意加花痴

原本諗住睇真膠定假膠
見到自稱紅磚

其實Frankie louis一開頭都無乜鏡頭
佢地99強嗰陣都唔係話題人物啦
去到而家 係呢到咁多人支持
係因為人地真係有料而令人留意到

努力就個個都一定有架啦
lokman跳舞勁 唔通唔會努力為比賽練 真係求其跳都勁 就求其算咩
Jer唱歌好 又唔通佢無練過 就咁走出黎唱幾句呀

努力完都要達標先得架 檢討下點解連討論價值都無啦

其實仲有幾隊男dancer團
sky之類
但從來俾大家恥笑

frankie一被foul就換返profile pic

賽制冇問題, 本身都似想大幅度cut垃圾
點知由蕭定一開始班評判咁玩法
呢樣野tvb應該唔會見到, 個賽果仲會係1:1之後決勝負

一路有追 都想講下Jason
如果佢睇到嘅話就自己諗下啦

100強個時 佢叫細so出題 自彈自唱好吸引好好睇 我好欣賞佢 仲走去search下佢本身嘅創作
到55強 佢彈琴自彈自唱 我覺得keep到水準 絕對值得晉

但可惜 佢去左a組

40強 我當你夾住佢地4個 個表演麻麻地 算啦
到今次30強 睇到啲嘴臉 表情 態度 我真係覺得Jason同其他四個同化左啦 無分別啦

其實真係好失望
見到佢啲表情同管郁一樣咁浮誇 咁似朗誦
真係無曬音樂人 創作人個種感覺

就算劉美君個時話你練習唔認真
我都覺得你平時勁 所以有本錢去fing

但宜家我都唔覺得你值得入20強了

佢地話師兄黎
之前新聞話有莫凱謙 可能轉左

如果你自問努力左100%但都無人記得你，得罪講句，即係你未夠努力囉，學Gin Lee 話齋，問下自己邊到做得唔好，唔好賴剪接

btw
順帶一提
做呢行努力係基本 成功非必然
嗰條咩Neal話冇人留意你嘅努力
留意番 無人有責任留意到你嘅努力
想人留意到係你要做嘅嘢

佢個喊樣已經foul得啦

同埋唱得好難聽

似港女係starbucks影本書扮做project啲飛機文

全世界得你嗰組努力？ 鐘頭影左你A3好老實大部份人都唔對你地無印象，但係b組啲人望一眼就已經記得

今集出街之後，Frankie就換IG頭像

有啲我連名都叫唔出

佢覺得姜無實力咪foul咗佢囉
又要留佢又要話佢

個陣個節目出咗街啦 已經知佢紅咗

佢跟本想 foul 咗嘅個心好過啲，因為佢今round 表演有過失

上輪靠燒定一鐘意Stanley 既胸肌留低，咁唔係死好命係乜呢？

佢係好有才華同創作力
唱歌亦好好聽
但佢啲豬隊友我真係好反感

但都撐你架Jason

強國果啲造晒馬，啲評判直頭有稿同對白，成個節目假到仆街，學強國，不了
呢啲歌星比賽，泡菜都係抄歐美咋，係都同英國佬取經啦，one direction咪就係呢啲素人明星比賽節目出嚟架囉

我其實追咗好耐post 都無乜留言
因為驚太投入會好傷心
但今次真係忍唔住 希望佢睇到啦

呢班友努力完都無撚人望

應該係側田留
因唔記得邊個同側田講左句
你揀左姜濤就滿左啦

anson lo 真係好可惜呀

希望佢過到b組 可以有返啲變化啦
不過個垃圾里奧同管郁都一齊過左去

Eric情緒堅躁緊，佢都嬲嬲地姜表現唔得，如果佢表現好啲 A1有機嬴

支那連比賽都可以auto tune真係有咩做唔出

係啊

唔係我地唔要你啊，係佢地唔俾咋

其實係乜水

Neal

垃圾里奧仔？

成日唔定落黎
一個又話要讀返書
一個又話要去韓國solo

最後hey ya mr boo後就88

唱李榮浩改粵語詞個個

而事實側田係識揀人
louis

點解仲未有重溫

學do 姐話濟
你都贏咗 重想點
呢個世界根本就好公平
你贏咗比賽 輸咗人氣
人哋輸咗比賽 贏咗人氣

只係你貪心想贏比賽又贏人氣
個個參賽者都努力㗎啦 講到自己努力好似特別值錢咁

佢最後聽到係自己個樣勁驚訝
其他人都係傷心多啲
佢似覺得自己勁唔會俾人推過去

唔知邊個

有下季都唔想睇
唔想睇個電視都激到嘔血

如果當初louis無走...

jason mon得好貼

其實係 eric kwok真心躁
佢口頭講到好唔緊班仔咁
但我feel到佢最嬲

跳舞就見到佢好撚慌張個樣

Jer仔好得意
仲以為劉美君ok中意佢 內心裡一定可能諗緊佢呢D無星味既傻仔
份人假到爆

jason真係mon得好貼
咁講埋啦
態度唔好 一世都無運行

你咁講alton 小評唱得咪仲衰過佢
姜實力相對較弱就一向都係
夠膽就foul個大熱 捧個再有實力嘅人
好過咁樣話佢

Jason mon緊post
想同你講

你唱歌無問題仲好好聽
但觀眾緣都好重要
唔好比其他人影響到你 做最自然既你

做返你最鐘意既音樂啦

其實造星玩團戰已經ON9
玩左一次 算 當比大家睇下多D真性情同人合作夾唔夾咁
30強入20強仲要玩分組 之後仲要輸果邊攬炒走十件
最後咪迫到有潛質既入唔到去囉 eg:anson lo, dee, frankie...
同埋羸果邊清唔到被carry既廢物, 然後又比人調去對面
索性不如3:0 既話foul 撚晒15個好過啦

無阿Dee

做厹一世無運行
吳業坤2.0

個日busking係幾鍾意佢
但係節目到真係唔知係剪到咁定點
真係會令人冇乜好感

佢又做乜

你有才華同靚聲我諗無咩人會反對
個樣唔好咁囂啦

佢仲垃圾過里奥仔
里奥仔都叫有個樣可以望下

完全唔知乜水黎

個咀厚到成本書咁喎
真係唔想望

佢cap完又唔打任何回應
想表達啲咩

講得啱
好憎佢嗰種嬉皮笑臉嘅嘴臉同態度

我想知a3唱all of me係咪特登無人solo
我見全部都係一齊唱
想掩飾無人唱得呢個事實啊?

佢busking時係好正
香港娛樂圈太商業
其實唔係咁適合佢

心諗終於做完義工

成個表演淨係覺得jason好自大 覺得佢似住自己有少少才華就覺得好似贏咗全世界咁

有無人劇透下今集，仲未有重溫好撚心急

見過真人冇電視睇咁嚴重
呢啲著靚啲行出黎都會望下係乜水先丫
neal管郁果啲

frankie你咁靚仔去邊都有出路架

佢啲咀臉好難睇

Jason一定係不斷F5緊
個F5爛未？

Ting ho

我都見到 個時管乜走嘅時候笑笑口咁抱下
見佢都要走真係忍唔住笑
聽佢不如聽李11 兩個隻feel好似 個樣同態度

193琴日喺live都係咁講佢個咀
好好笑

yes 由頭到尾都無好感
典型唱作型就自命清高個d人

tiger 都幾型

成個流克咁都話ok

好慘講完名都唔會有人記得

想問點解我ViuTV 個集睇唔到最新一集， 得37 ？？

等下 viu係咁濕鳩

係就好啊 真心支持佢 唔想佢變質

Viu可以比今集我重溫未？
我好想睇lokb 屌打垃圾星座撚

其實我有啲明佢，
因為佢係入面音樂才華算係高，
就好似佢讀到三年班，
仲要陪啲人學一年班1+1=2

希望佢平時對人態度係ok啦

tingho有料其實
跳舞佢表現好過姜濤

仲問 因為viutv班撚屌辦事不力囉

有時會好遲先upload
試過第二朝先有

呢個乜水呀？

覺得自己好撚勁咁
個樣又柒下柒下

講唱歌阿jer正好多
第一個被人推過去

我覺得jason cap完又唔講野
係因為知道自己依家講咩都會俾人話
但又想我地知佢知道我地對佢既睇法所以咪只係cap
Sor for 1999

Tiger都好正

淨計30個入面, 有幾多個係hehe
feel到最少有6,7個

講表現唔得
咁b2冇問題喇掛
點解仲會輸呀？

除左種票同假彈都冇咩問題既 見佢玩開幕後野多

Frankie加油我會一直支持你

有team A Busking

Team B會唔會有

上次就係team A所以我就唔撚想去

淨係前面兩樣已經好撚大獲啦喎

燒山簽佢返去拍咸片就岩晒啦

真心有mon post個d參賽者
的確有d cm係過激唔使理
但當好多個人都話你有問題既時候
唔好怨自己懷才不遇
諗下自己係咪有做得唔好既地方先

有無人同我一樣
覺得睇佢段野睇到好辛苦

tingho啲嘴臉都冇jason咁乞人憎 Jason果隻自大係可以feel到係由頭自大到落腳 tingho比我既感覺只係佢唔肯認自己錯

加埋鄧覺欣

睇返frankie唱無盡好好笑

簽佢拍劇啦viutv

好多hashtag

agger
唔認錯同覺得自己無錯係兩個level黎

可愛個隻好笑

指有冇料姐
佢音樂上識既野應該好過絕大部份人掛
見佢ig呢排係咁唱歌其實想講真係好難聽

段獨白好尷尬

有人話佢似有ADHD咁

佢跳舞超水準表現真係令我欣賞佢
本身我仲話緊佢假狗

佢啲# 仲煩過alton

追擊都廢鳩事啦幫佢刷人氣咩

有無人知jason cap晒出黎又唔講野係想點
你係覺得話錯你既就講
覺得無話錯你既就改啦

真係好撚靚仔 我知我講左好多次
但真係好靚

樂仔係唔係到呀?
改返#1 KJ個IG

你話我拎龍志權黎黎yimk比正on9

Yimk係少少唱功又點
佢唱一首歌就真係一首歌 好無特點 可能因為把聲都好大眾

龍志權係無唱功 有d位唱得怪怪地
但佢把聲令人記住 而且好特別既唱腔無聽過人有呢種唱腔
佢唱戀愛預告我聽完真係根住唱
常向窗邊低訴 問~他可知道
情人夢𥚃～寫下痴心記號
記得曬佢唱咩
好有potential

都無人剪接過你

錯左？

乜你仲講緊

Eric kwok今日有講
有心，又樂意幫人，叫學員要向佢好好學習之類

以為佢FOUL左
完全唔知有個咁既人

認同，正正就係要鞭策佢要更加努力唔好俾人睇死

完全冇獨立鏡頭

竟然為左呢個post第一次睇佢ig
真心無留意佢乜水
又係覺得人地偏心B組 唔諗下自己有咩缺點令無人支持佢

佢改咗做kjisme__

其實個月野XX係咪劉美君嚟

記得有集好似佢去旅行之後返a1 備戰
果part 我係feel 到佢個人好自大

你話我拎龍志權黎黎yimk比正on9

Yimk係有少少唱功又點
佢唱一首歌就真係一首歌 好無特點 可能因為把聲都好大眾

龍志權係無唱功 有d位唱得怪怪地
但佢把聲令人記住 而且好特別既唱腔無聽過人有呢種唱腔
佢唱戀愛預告我聽完真係跟住唱
常向窗邊低訴 問～他可知道
情人夢𥚃～寫下痴心記號
記得曬佢唱咩
好有potential

見你咁識貨 俾張相你J

劉美君無咁得閒

佢越係強調越反感 講到其他人係無努力淨係識博出位咁

唔好講佢有無買like
單睇表現 真心有感動 覺得佢有進步

但唱歌好渣

有印象有人去旅行，你唔講都唔記得
但發生咩事無印象

笑撚咗

其實無人唔鐘意你呀
因為wfc

點解會覺得無鏡頭導致觀眾唔鐘意你

我有follow
其實佢講掛住嗰個人係咪佢女友呢？

Agger
既然mon緊 不如表達下你自己點諗
加油啊53號

姜仔擔保佢冇買啦

極靚仔

演員唔使識唱歌

我一陣要背左佢讚佢咩
有句有型 有進步

tingho啱啱個表演，覺得佢跳得好過姜濤
同埋睇多幾集，已經對佢冇乜反感
好心有d人學下佢，明明一開始有好感都變冇；有d重衰，完全唔記得佢存在，到而家唔太鐘意佢

撚撚線
上round B2 B4都和諧得好睇
講咁嘅原因
即係講我完全無錯
你唔欣賞我係你錯咁款

我block左啦

應該係
似long d緊

煩撚到仆街
仲要下下都po幾次出黎驚死人睇唔到

嗚啊frankie

A組D係人係冇咩存在感
最記得就係最憎黑人憎既八兩金

哦~~~~~~有人發姣~~~~~~~~~~~~

完全睇佢個樣同跳舞

嚴重懷疑佢係上幾個post個乜野綠茶

我都記得
但應該有播佢返黎之後畫面，但我0印象

真係煩到仆街

靚仔

係囉

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(60) 劇透細字深藍色

我唔認得kj

咁佢算唔算成功

佢嗰組有咩人真係唔記得 sor

本身都無人唔鐘意佢
因為無咩人討論佢
但佢打完之後好反感

我屌佢個啲佢又唔覆
條友根本閱讀理解有問題

我覺得睇定啲先
依家下下都團隊賽
我想睇個人

姜B太純 易比朋友呃